手足 手足 手足 手足 手足 手足 手足 手足 手足 手足 手足 手足

沒有和理非
沒有勇武派
只有⋯

手
足

大家同路人
核彈都割我地唔開

推有用po啦

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己